把8。31 推上國際，和理非的最大力量！

勸各位手足別再送頭，我唔再忍心再有人被打至重傷昏迷！

明天起，每晚萬人太子站獻花默站唱聖詩，警狗無得動我們分毫！約牧師丶傳道做公開演講，約國際記者做採訪！

緊記破壞只是象徵，爭取全民支持才是王道！

武鬥變文攻，
短期決戰變長期抗爭，
示威力量變政治力量！
11。24 全民反轉區議會！